有冇人試過痾屎/尿嗰陣硬係痾唔曬

屙尿嗰陣就硬係剩低最尾一下屙唔出屙唔曬
一丘返條褲佢又自己痾返出嚟
有時候都幾大灘下....

啱啱痾屎又係咁
硬係好似未屙晒
但係屙又屙唔出
咁於是乎就放棄
一敏屎嗰陣張紙巾就敏到一撻啡色
即係啱啱其實係有嚿屎已經屙到肛門邊
但係又出唔到嚟

真係幾撚辛苦